[學術研究]簡淑兒呢張相係咪露毛？

黑色一條條個d係加拿大毛定塊牆既痕黎

條線 一直連上牆到喎 胡師傅

終於有幾條毛真😢

咪即係好長囉

佢個顴骨終於上水換氣

我晚晚奶都唔覺

比你奶甩左?

好核突

個樣真係好撚假

塊面笑極都唔識郁